我玩遊戲個陣好鐘意打爆d 電視台攝影機

玩親潛行game有機會就打爆cctv嘅攝影機﹐打唔爆就剪線
咁樣先可以安全爆機﹐攞齊成就呀

admin可唔可以幫我放返去遊戲台呀